中國體育局:輸0-6的不是國家隊，只是雜牌軍，真正國家隊未出場

北京時間3月30日消息，國家體育總局召開全國青少年體育工作電視電話會議，據足球報消息，會議上，國家體育總局副局長趙勇給中國隊0比6負於威爾士隊「定性」。他指出，那不是國家隊，那是雜牌軍，隊員都是來自各俱樂部的，中超裡面你要打我，我要打你，怎麼指望他們團結？趙勇指出，今後若非參加奧運等比賽，所有中國之隊都是國家集訓隊。

另外，本次會議還透露兩個信息：一是今後青少年比賽都要直播，而且是電視直播，不是網絡直播；二是將來還要建立足球評級制度。不過，如何對足球評級本次會議沒有進行詳細說明，只是表示青少司正在草擬。

國家隊不是國家隊

厲害了，我的國

同d功夫撚一樣🤣

有害氣體無害

你咁講嘅話，威爾斯又何嘗唔係

姐係中國隊係揀人全職踢？
唔可以參加商業聯賽？

惡意中傷中國對無地有咩好 真心問

國家隊正在下一盤很大的棋

同詠春一樣

俾人打輸到仆街就話真正高手未出場

中國隊不代表中國

咁英狗今年仆硬街，全部打英超

威爾斯地區集訓隊

yes, wales all from real madrid

On9 邊有自己人話自己人係廢柴
仲點叫人為自己係中國人驕傲

有無人同情下個班比人遺棄既國家隊

輸撚左就雜排軍 贏左就打飛機

邊個國家球員唔洗踢聯賽

邊有國家會話自己球員係雜牌軍咁仆街

全世界雜牌軍逼害大中國

十三億人有一億幾隊，你踢贏晒咩

以後中超唔準計分 冇冠軍 內定比算數 就唔洗你打我 我打你 到時一定好團結

人大會議常常由各省雜牌軍議會

笑到核裂

打機咁輸左話唔計下鋪認真

巴爾踢皇馬，唔計

怎麼才算贏中國?
1.要在中國顛峰期踢定勝負
2.要在中國內部沒有矛盾的時候踢
3.要在鄭智狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給中國對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向中國，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.鄭智帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓鄭智順利射門
11.你不能鏟鄭智
12.你進的球前要把中國每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則中國認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許中國的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，中國迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。中國迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

香港係邊撚到？

其他聯賽唔係？
不過中国人有人愛國架咩
有錢有知識都唔愛國

這國家不是我的

阿根庭

咁講都得
預計到之後又會爆一句奧運個隊都係雜牌
同長江水霸咩萬年千年百年最後叫你自生自滅冇分別

公你贏字我輸

以後上裝search 唔到呢場波架啦，可能會好似64咁俾佢**左

仲無恥過巴塞

輸打贏要老撚套
你咁撚勁咪返去打飛機啦大陸佬

支那狗特別多借口

輸既就唔係自己
贏就認親認戚
果然係支那狗

笑而不語

落場果堆直頭唔係中國人添

我用左一成力
認真係黎自已都驚

呢個po零五毛

渣ga

支那係咁
盡左力踢之後俾雜牌軍
一輸即過橋抽板

有中國特色的國家隊=雜牌軍

太極- 真正既高手已死，而家全部都係雜牌軍
足球- 真正既高手已退役，而家全部都係雜牌軍

咁真正嘅國家隊去左邊？
佢地唔使踢中超？咁係邊度訓練？少林寺呀？

雜牌軍45分鐘大勝歐洲強豪 世界還得預中国一個

呢d人領導中國足球

真正ge國家隊係d紋身
下場show翻d紋身就知味道

Bale一個踢哂都得啦

支那豬

明白,真果班未出世丫嘛

英格蘭班人咪又係日日圍內格劍
西班牙直程係加獨同親政府球隊同一隊
國家隊有邊隊波係全部黎自同一間球會架

同埋 舊時香港有個香港08組黎打奧運外圍賽 亦唔見得好成功喎

大陸人唱過我聽
巨龍 巨龍 你差2年， 永永遠遠的差2年

嘻嘻垃圾

唔怪之得真正國際賽班真正中國國家隊咁廢, 有機會同其他國際隊伍打既比賽都派曬雜牌軍打

正牌中國隊輸波: 因為比曬機會雜牌隊練波
雜牌中國隊輸波: 因為唔係正式中國隊

無論咩情形都立於不敗之地

輸左就唔計

支那

如何才算是中國隊

對家調轉講一樣得

屌

踢中超嘅唔準踢國家隊

玩撚哂啦

輸到傻撚咗

真正既高手未出世，你都未打真軍！

佢地只係臨時工

如果大英組隊聯合軍
咪世界第一

是習牌軍

威爾斯：出雜牌軍都炒到中國6粒

咪話左果隊係雜牌軍， 唔係中國隊囉

輸就認啦

上半場諗住有得寫下
點知一到下半場又要寫個第二份

輸打贏要
雜牌軍點解著國家隊衫？
不如下次著龜背算鳩數啦

中超裡面你要打我，我要打你，怎麼指望他們團結

人地皇巴世仇日撚日打交 踢國家隊個陣都團結都贏世界盃啦

cant agger more

條數點計

你條友破壞民族和諧 企圖分裂國家
快啲拉

快啲拉去打靶

呢班平時係球場掃地嘅，但見佢地對足球咁有熱誠咁比佢地試下囉

你只係打贏四大天王入面最弱一個！

真正會輸18比0嘅國家隊未出場

支那最鐘意搵藉口
又要唔輸得

屌你肯認廢未？

咪係，都未出奧斯卡，卡啦斯高

我地中國隊無輸到

中國人發言真係好鬼死可愛，成個國家都係痴線

如果可以嘅話
佢地想國足直接消失

有d不知名國家搵d業餘球員組成國家隊

拎住支那身份證代表出賽唔係國家隊代表？
支那邏輯日日新鮮日日金

以後唔好揀馮瀟霆 武磊 姜至鵬 黃博文 郜林 于漢超 于大寶 王大雷

呢堆都係雜牌軍 係垃圾